輟學去做保安,搏入保安局

升到局長要幾耐